分手邊緣 求安慰

被冷靜............

安慰

做定心理準備
巴打加油

拍拖最緊要開心
唔開心拍黎都無謂

多謝巴打

我係絲
話冷靜其實同分手都無分別

原來得我自己開心 人地覺得係壓力

分手姐

有無話咩事覺得有壓力

啱呀，其實佢想逼你開口
利申：啱啱被冷靜完忍唔住講分手

同感
利申：依家被冷靜就快忍唔住講分手

why 分

我都想知
自問都唔算好chur 好痴身

唔鐘意就唔鐘意的了，可以搵100個原因俾你，別想太多了。

最後武士

係咪呢排成日鬧交

前排唔係好地地架咩

一句講晒 做我女友ok?

btw 係咪太忙見得少咋

有少少argue, 未去到鬧交,
自己更加唔覺嚴重到要分手

爸打有留意我 少喺感謝台出沒喎
可能見得少佢仲開心 我都唔知。。

Lm
尋晚分左手

我對關於人方面既記憶力好嘛
少出沒因為我無咩野呻
戴帽都唔會呻先係真男人

佢係咪做野好忙?
定係佢有跡象識左第二個呀
後者就唔止要冷靜下

第幾階段？

我係話我好少喺感情台呀~
第二個就應該無嘅
我返工忙過佢, 應該話工時長啲, 我仲以為我唔得閒陪佢, 原來我嘅存在都已經係壓力

你想點安慰？

算la，一個人係咁都好難挽回，不如分開下先，過一排之後睇下點，我知你而家好難接受，不過佢對你咁冷淡，變成只有你愛佢

無謂為個禁既人自己唔開心呀

我都少係感情台
之前係另一個名
同你有係其他post吹過水

工時長係好慘
我之前都試過因為做野忙而分手

佢咁講得其實都預左分手
只係唔想接受呢個結果

分手又有咩可怕喎
下個可能會更好

有啲野整定嘅，早啲習慣，早啲收拾心情啦

岩岩去完旅行sweet完之後散
咁大反差難接受都好正常

除左喊同等
都無野可以做到

約下fd出街
做下運動啦
陰功豬早排你仲好開心

diu 返工忙到甩碌
都好嘅 忙啲都好

夜晚ot放好夜

呢排都ot到10點幾11點幾

你主動講分手好過：）

捨得嘅就講左啦

有返工無放工
做會計

不是
服務業

同零售一樣做到無放工
我屋企之前開多間鋪
返3個月無假放
每日13個鐘
愛都無時間做

分手要狠

唔想分手

被冷靜後兩星期
親身撞到佢同第條仔一齊
而家過咗個幾月
已經過咗想死嗰排
但偶爾灰撚到癲
加油 唔易過呀，真係唔易過

準備定被人分手啦
講得冷靜
真係代表你哋感情已經冇咗火花